TVB勁歌會唔會比獎姜濤？

會唔會變成tvb劇集歌頒獎典禮 果啲咩譚嘉儀 hana 胡紅軍拎最男最女

預測：

菊花喬

鳩拍豪

我都唔睇TVB, 關我L 事

譚嘉儀正喎
我杯茶

會唔會癲到頒個金曲金玩佢

可能鍾震濤

幾大波
成日收收埋埋

陳秀珠

粒濤事旦一件都好過佢啦 仲想拎獎

估林家謙

周志康

星夢工廠工人全部包曬

JW

預

女歌手 HANA
男歌手 胡鴻鈞

冇人想知 罐頭歌工廠垃圾豬肉獎

錄播

TVB 星夢全包嫁啦

袁偉豪

冇人留意已經

佢知唔知個醜字點寫

仲要冇人屌，因為根本冇人理

佢早2日寫千字文屌鳩網民